強大既發展商會唔會玩弱方兌換保證

發展商大把錢
為左保住旗下優質屋苑樓價
如果有人想賣樓 就由發展商保證不低於某一價格回購接貨
有冇得諗

點解要護盤
賣晒可以好似股票咁發行新股

發展商自己有新盤
二手大插=新盤都要減價